para esta prueba decidi ustar Java 11 con Springboot y Thymeleaf para el uso de la vista en HTML, haciendo uso de la base de datos embebida H2, estructurando el proyecto en el patron de diseño MVC, la configuracion para la base de datos ya se encuentra en el appliction.properties.
para la ejecucion del proyecto se debe ejecutar el file RegisterApplication.java y es necesario contar con el pluggin de Springboot para la inicializacion del proyecto y la correcta visualizacion de este.
en el siguiente video se evidencia el funcionamiento segun los requerimientos de la prueba. https://drive.google.com/file/d/1dpD4ggGNnc28DmfBXGpPffHHDRK2NtY7/view?usp=sharing
